[霧霾JJ]空氣清新機

屋企好大塵，可能係對住馬路
想買部空氣清新機
屋企300實尺
老Bud想係1000樓下

睇到兩個model
Sharp 聲寶 FU-Y30A

個Filter 可以用兩年
但係個適用面積就細D

屌米空氣淨化器 2

Filter 用得6個月
但係有Apps Control 同埋個適用面積就大D

師兄們有無咩意見比下小弟

買呢d睇filter . Hepa filter is a must

兩個都話自己HEPA Grade

換filter 都換到窮

有D 機價係平, 但FILTER用得3年, 長遠個成本好高.
有D 機價係貴, FILTER用10年, 一開始係比多D錢, 但長遠計係抵D

我就係見Sharp 有兩年命，屌米得半年
不過除左呢D仲有無其他考慮因素？

有邊隻可以用10年？

我見好多診所用Sharp 個隻

朋友價買左呢部 其實好唔好

5年後都可能換機啦

仲有好多標榜10年但有D 有隱藏條款，未必足10年
甚至有D filter 發霉

如果細空間，買最大路Sharp 個隻，反正佢D filter 唔算好貴

sharp 個filter 幾錢？

filter 唔定時換比部咩機都無用
sharp 有專利科技，唔記得左叫咩ion，係好過其他牌子。
其實空氣清新機只要有hepa filter 已經同無用差好遠。

利申: 買左sharp同淘寶，鼻敏感一有開機就會好左。

同問，philips 又好唔好用？不過佢價位去到4000 左右

屌米果部假嫁wo
上youtube睇評測啦

$1000以下

呢隻用嗰個技術係可以叫最好，但範圍唔大
淨係用HEPA filter 嘅唔係唔好，但用耐咗就會掉返轉trap 住啲病毒病菌喺個filter 度，反而噴返出嚟食返晒

鼻敏感，有研究過

sharp果隻ion技術堅有效
不過要24小時長開住
空氣乾淨左同埋冇左up味

hepa filtre要定期換
個filtre本身痴晒d塵同污糟野
濕度高的話會滋生細菌

sharp 話個filter 可以用兩年，係唔係真係得

之前有睇過話佢個apps個讀數做徦
爭扎左陣，都係唔買屌米

一定聲寶啦唔駛諗

2，300蚊左右睇型號

啲filter話十年唔洗換講你都唔信啦 平時隔左個啲野痴哂上去唔洗清咩

屌米我記得有單新聞話喺個APP度睇到空氣好咗,,,,
但之後唔小心發現FILTER膠袋都未拆